{"properties": {"name": "defibrillateur_wgs84"}, "type": "FeatureCollection", "features": [{"properties": {"id": "1", "adresse": "Rue du Jura", "structure": "Aeroport"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.19384372614358, 46.1760136638292]}}, {"properties": {"id": "2", "adresse": "1 Rue Elie Barraud", "structure": "Direction D\u00e9partementale des Territoires et de la Mer"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.20510353402362, 46.1761316941285]}}, {"properties": {"id": "3", "adresse": "Rue du Jura", "structure": "Ecole des douanes"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1977117395016, 46.1751034367518]}}, {"properties": {"id": "4", "adresse": "24 Rue de la Muse", "structure": "Maison des associations de Laleu"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.20097471598687, 46.1674445662427]}}, {"properties": {"id": "5", "adresse": "Avenue de la Repentie", "structure": "Service d'exploitation des ponts"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.21073381637863, 46.1716680484786]}}, {"properties": {"id": "6", "adresse": "Chef de Baie", "structure": "Plage (M.N.S)"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.20912666431278, 46.1472457235274]}}, {"properties": {"id": "7", "adresse": "8 Rue de B\u00e9thencourt", "structure": "Soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9p\u00f4t La Pallice (S.D.L.P)"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.20994815380236, 46.1683217722181]}}, {"properties": {"id": "8", "adresse": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Mangin", "structure": "Caserne Pompier (V\u00e9hicules)"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.18226131517484, 46.1661202144751]}}, {"properties": {"id": "9", "adresse": "2 Square de la Passerelle", "structure": "La Passerelle Mairie annexe"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.17960399718324, 46.1658301510108]}}, {"properties": {"id": "10", "adresse": "8 Avenue du Luxembourg", "structure": "Coll\u00e8ge Pierre Mendes France"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1789418648681, 46.1689206006446]}}, {"properties": {"id": "11", "adresse": "Avenue du Recteur Pierre Moisy", "structure": "Coll\u00e8ge Jean Guiton"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.17057243621, 46.1719871514687]}}, {"properties": {"id": "12", "adresse": "Avenue des Crapaudi\u00e8res", "structure": "Stade Le Parco"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.17724268215223, 46.172931796936]}}, {"properties": {"id": "13", "adresse": "27 Avenue de Mar\u00e9chal Juin", "structure": "Stade Marcel Deflandre"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.17949795274622, 46.1587119771356]}}, {"properties": {"id": "14", "adresse": "96 All\u00e9e du Mail", "structure": "Clinique du Mail"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.16963970564422, 46.1565384052861]}}, {"properties": {"id": "15", "adresse": "Rue du Bois de l'Epine", "structure": "Coll\u00e8ge Missy"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1724005382786, 46.1619226470251]}}, {"properties": {"id": "16", "adresse": "2 Rue Victor Hugo", "structure": "Maison D\u00e9partementale des Personnes Handicap\u00e9es"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1673517156755, 46.1603877192133]}}, {"properties": {"id": "17", "adresse": "55 Rue de Su\u00e8de", "structure": "C.P.A.M."}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.16252314002576, 46.1611488769528]}}, {"properties": {"id": "18", "adresse": "21 chemin du Prieur\u00e9", "structure": "Chambre de Commerce et de l'Industrie"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14974591916412, 46.1723155399138]}}, {"properties": {"id": "19", "adresse": "2 Avenue de F\u00e9tilly", "structure": "D\u00e9l\u00e9gation Territoriale d'Action Sociale La Rochelle-R\u00e9"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15203924133384, 46.1711830696782]}}, {"properties": {"id": "20", "adresse": "26 Avenue de F\u00e9tilly", "structure": "H\u00f4tel des Imp\u00f4ts"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15268720091996, 46.1713219425943]}}, {"properties": {"id": "21", "adresse": "5 Rue L\u00e9once Mailho", "structure": "Piscine Lucien Maylin"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15324977115251, 46.1687899796196]}}, {"properties": {"id": "22", "adresse": "Esplanade des Parcs", "structure": "Salle Gaston Neveur"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15383793849867, 46.1671820288127]}}, {"properties": {"id": "23", "adresse": "Avenue de la porte Dauphine", "structure": "Minist\u00e8re de la D\u00e9fence (Caserne Renaudin)"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14797158979052, 46.1672255131223]}}, {"properties": {"id": "24", "adresse": "Avenue de la porte Dauphine", "structure": "Direction d\u00e9partementale Coh\u00e9sion Sociale"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1514406730375, 46.166796016333]}}, {"properties": {"id": "25", "adresse": "Avenue de la porte Dauphine", "structure": "Direction R\u00e9gionale des Entreprises, de la Concurrence, de la Consommation, du Travail et de l'Empli"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15106378581994, 46.1668266130323]}}, {"properties": {"id": "26", "adresse": "Rue du Ch\u00e2teau", "structure": "Intermarch\u00e9"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14607650485745, 46.1746615360627]}}, {"properties": {"id": "27", "adresse": "124 Boulevard Andr\u00e9 Sautel", "structure": "Centre E. Leclerc"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.12630683678213, 46.1691557950787]}}, {"properties": {"id": "28", "adresse": "Rue de l'Artillerie", "structure": "Coll\u00e8ge Beauregard"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.13317893273574, 46.1714888159593]}}, {"properties": {"id": "29", "adresse": "17 bis Rue de la Somme", "structure": "D\u00e9legation Territoriale d'Action Sociale du Pays d'Aunis"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14826146262142, 46.1686642997837]}}, {"properties": {"id": "30", "adresse": "35 Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Foletier", "structure": "Archives d\u00e9partementales"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15311484564336, 46.1404848442932]}}, {"properties": {"id": "31", "adresse": "Rue du Loup Marin", "structure": "Biblioth\u00e8que Universitaire"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15336912422529, 46.1526027358315]}}, {"properties": {"id": "32", "adresse": "1 Parvis Fernand Braudel", "structure": "UFR Lettres, Langues, Arts et Sciences Humaines"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.153424790896, 46.1517814107512]}}, {"properties": {"id": "33", "adresse": "85 Boulevard de la R\u00e9publique", "structure": "Direction D\u00e9partementale des Finances Publiques"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15172520620995, 46.1377752355716]}}, {"properties": {"id": "34", "adresse": "102 Rue de Coureilles", "structure": "Ecole Sup\u00e9rieure de Commerce"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15617694292353, 46.1407831267279]}}, {"properties": {"id": "35", "adresse": "2 Rue Olympe de Gouges", "structure": "Institut du Littoral et de l'Envirnnement"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15747986537191, 46.1424656995521]}}, {"properties": {"id": "36", "adresse": "15 Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Foletier", "structure": "I.U.T"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15189204677222, 46.1418294711116]}}, {"properties": {"id": "37", "adresse": "Rue Cardinal", "structure": "Maison de l'Etudiant"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15571097433276, 46.1519460781591]}}, {"properties": {"id": "38", "adresse": "85 Boulevard de la R\u00e9publique", "structure": "Maison du D\u00e9partement"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15151915674452, 46.1378780594963]}}, {"properties": {"id": "39", "adresse": "Les Minimes (M.N.S)", "structure": "Plage des Minimes"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.17145859923025, 46.1419309637385]}}, {"properties": {"id": "40", "adresse": "45 Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Foletier", "structure": "UFR Droit, Science Politique et Gestion"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15255762327191, 46.1397444767745]}}, {"properties": {"id": "41", "adresse": "39 Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Foletier", "structure": "UFR Droit, Science Politique et Gestion"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15342980603738, 46.1390280888013]}}, {"properties": {"id": "42", "adresse": "Avenue Becquerel", "structure": "UFR Sciences Fondamentales et Sciences pour l'Ingenieur"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15645916076663, 46.1467022578903]}}, {"properties": {"id": "43", "adresse": "Technoforum, 23 Avenue Albert Einstein", "structure": "UFR Sciences Fondamentales et Sciences pour l'Ingenieur"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15484587713157, 46.1477272640906]}}, {"properties": {"id": "44", "adresse": "Avenue Michel Cr\u00e9peau", "structure": "UFR Sciences Fondamentales et Sciences pour l'Ingenieur"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15862071478698, 46.145866505625]}}, {"properties": {"id": "45", "adresse": "44 Avenue Albert Einstein", "structure": "Universit\u00e9 Pole Communication"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15674385954761, 46.1481098122765]}}, {"properties": {"id": "46", "adresse": "Rue Fran\u00e7ois Viete", "structure": "Coll\u00e8ge Albert Camus"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14044742928669, 46.1449146913757]}}, {"properties": {"id": "47", "adresse": "Boulevard de la R\u00e9publique", "structure": "Gymnase Universitaire de Bongraine"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14530098434634, 46.1388179182116]}}, {"properties": {"id": "48", "adresse": "4 Rue Fabre d'Eglantine", "structure": "Coll\u00e8ge Fabre d'Eglantine"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.11646684052853, 46.1522809654909]}}, {"properties": {"id": "49", "adresse": "86 Rue Billaud Varennes", "structure": "Salle des F\u00eates"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.11849106395694, 46.150751359705]}}, {"properties": {"id": "50", "adresse": "Avenue du 14 Juillet", "structure": "Intermarch\u00e9"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.12598382173511, 46.1522437625936]}}, {"properties": {"id": "51", "adresse": "1 Rue Henri Barbusse", "structure": "Parc des Expositions"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.13747060363547, 46.1548751815562]}}, {"properties": {"id": "52", "adresse": "Place de l'H\u00f4tel de Ville (accueil)", "structure": "H\u00f4tel de Ville"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15126657243653, 46.1596095816533]}}, {"properties": {"id": "53", "adresse": "Place de Verdun", "structure": "Service des pensions des Arm\u00e9e (Aufredi)"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15486672635076, 46.1610557500429]}}, {"properties": {"id": "54", "adresse": "Avenue des Cordeliers", "structure": "Minist\u00e8re de la D\u00e9fence (Caserne Duperr\u00e9)"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1439258520255, 46.1648379425466]}}, {"properties": {"id": "55", "adresse": "31 Rue Amelot", "structure": "C.C.A.S"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14669397599514, 46.1603138345578]}}, {"properties": {"id": "56", "adresse": "2 Rue Jaillot", "structure": "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Fromentin"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15090990033435, 46.1636721958331]}}, {"properties": {"id": "57", "adresse": "14 Rue R\u00e9aumur", "structure": "Direction D\u00e9partementale des Finances Publiques"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15632211728853, 46.1591434445109]}}, {"properties": {"id": "58", "adresse": "16 Rue de l'Escale", "structure": "Direction D\u00e9partementale des Finances Publiques"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15522861759365, 46.1594562432075]}}, {"properties": {"id": "59", "adresse": "Cit\u00e9 Administrative, Avenue des Cordeliers", "structure": "Direction D\u00e9partementale des Finances Publiques"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14531879849989, 46.1642499513177]}}, {"properties": {"id": "60", "adresse": "Tr\u00e9sorerie Principale Municipale, 8 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "structure": "Direction D\u00e9partementale des Finances Publiques"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.16029609639547, 46.1628082828267]}}, {"properties": {"id": "61", "adresse": "89 Avenue des Cordeliers", "structure": "Direction D\u00e9partementale des Territoires et de la Mer"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14099665482881, 46.1672360585804]}}, {"properties": {"id": "62", "adresse": "Place S\u00e9mard", "structure": "Gare S.N.C.F"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14547951273333, 46.1527129221091]}}, {"properties": {"id": "63", "adresse": "Place du Commandant de La Motte Rouge", "structure": "H\u00f4tel Ibis"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14836911004183, 46.1558401534099]}}, {"properties": {"id": "64", "adresse": "4 Rue L\u00e9once Vieljeux", "structure": "H\u00f4tel Ibis"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15418370514337, 46.1580023766746]}}, {"properties": {"id": "65", "adresse": "1 ter Rue Fleuriau", "structure": "H\u00f4tel Ibis"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15091464267409, 46.1613229874105]}}, {"properties": {"id": "66", "adresse": "Quai Louis Prunier", "structure": "H\u00f4tel Mercure Oc\u00e9anide"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14946263024793, 46.1534427020454]}}, {"properties": {"id": "67", "adresse": "1 Avenue Porte Neuve", "structure": "H\u00f4tel Novotel"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15861954695867, 46.1607434447471]}}, {"properties": {"id": "68", "adresse": "Rue Delayant", "structure": "Lyc\u00e9e Jean Dautet"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15425273189797, 46.1648122150965]}}, {"properties": {"id": "69", "adresse": "2 quai Geoarges Simenon", "structure": "Office de Tourisme"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14983317361713, 46.1550917528159]}}, {"properties": {"id": "70", "adresse": "Rue de la Georgette", "structure": "Parking Saint-Nicolas"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14922296220488, 46.1542816187612]}}, {"properties": {"id": "71", "adresse": "Place de Verdun", "structure": "Parking Verdun (Entr\u00e9e pi\u00e9tons)"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15282268797062, 46.1624741337107]}}, {"properties": {"id": "72", "adresse": "La concurrence", "structure": "Plage de la Concurrence (M.N.S)"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15958267844414, 46.1547296930103]}}, {"properties": {"id": "73", "adresse": "Place Jean-Baptiste Marcet", "structure": "Police municipale"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14879589393422, 46.1600391413198]}}, {"properties": {"id": "74", "adresse": "38 Rue R\u00e9aumur", "structure": "Pr\u00e9f\u00e9cture"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15726045203292, 46.1572866591945]}}, {"properties": {"id": "75", "adresse": "Rue de la Monnaie", "structure": "Pr\u00e9f\u00e9cture"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15750773043392, 46.1562457487487]}}, {"properties": {"id": "76", "adresse": "", "structure": "Tour de la Lanterne"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1571342604061, 46.1557708583557]}}, {"properties": {"id": "77", "adresse": "", "structure": "Tour de la Cha\u00eene"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15418377605074, 46.1558006969087]}}, {"properties": {"id": "78", "adresse": "", "structure": "Tour Saint-Nicolas"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15332534413346, 46.1557539367404]}}, {"properties": {"id": "79", "adresse": "26 Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Folletier", "structure": "EIGSI"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15470877159991, 46.1397209293091]}}, {"properties": {"id": "80", "adresse": "1 Rue Abb\u00e9 Gr\u00e9goire", "structure": "MAIF"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.11862937223225, 46.1551317744927]}}, {"properties": {"id": "81", "adresse": "Rue Henry Barbusse", "structure": "Lyc\u00e9e Valin"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.13623249424465, 46.1559392701985]}}, {"properties": {"id": "82", "adresse": "Boulevard Wladimir Morch", "structure": "Entreprise Gratecap"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2044829569947, 46.157007897597]}}, {"properties": {"id": "83", "adresse": "Place Fran\u00e7ois Mitterrand", "structure": "M\u00e9diath\u00e8que"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15338432032258, 46.1530480931166]}}, {"properties": {"id": "85", "adresse": "2 Avenue de Varsovie", "structure": "Office public de l'Habitat"}, "type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.16980495772587, 46.1698807270995]}}]}