{"features": [{"geometry": {"coordinates": [-1.148366764345392, 46.1601864885677, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>1</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Jean Baptiste Marcet (Arsenal)              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Carr\u00e9 Amelot                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_001.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148504663211637, 46.16046407947326, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Jean Baptiste Marcet (Arsenal)              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le b\u00e2timent Etat Civil et face \u00e0 la Coop (C\u00f4t\u00e9 Rue Amelot)     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>11</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_002.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147512809807726, 46.16003661716198, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Jean Baptiste Marcet (Arsenal)              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Arri\u00e8re du Casel (c\u00f4t\u00e9 Rue Villeneuve)                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_003.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147553893664371, 46.15992671680374, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Jean Baptiste Marcet (Arsenal)              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e des Archives Municipales (C\u00f4t\u00e9 Rue Villeneuve)        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_004.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148829211878341, 46.159855163669604, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Jean Baptiste Marcet (Arsenal)              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e de la police Municipale                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_005.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148930326408415, 46.15914954469676, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai Maubec (Arsenal)                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Derri\u00e8re le porche service technique  CDA                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_006.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149619227071284, 46.159071487205956, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai Maubec                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Dame Blanche                                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_007.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>Polynove            </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149568357040504, 46.15994341482055, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Cour St Michel                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au coiffeur                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_008.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149287518637672, 46.160295187491606, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>9</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Dames                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 du Porche menant \u00e0 l'Arsenal (Angle de la Rue de la rochelle)    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_009.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U m\u00e9lang\u00e9           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147029168126692, 46.16030623080675, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Amelot                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e du CCAS                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_010.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.146521950119863, 46.162329047775266, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>11</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Villeneuve                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'\u00e9cole de danse                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_011.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145953318327283, 46.1632181888839, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place des Cordeliers                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Sur la placette face \u00e0 la Pizz\u00e9ria                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_012.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.144574481148144, 46.163445684881786, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>13</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Cit\u00e9 administrative Dup\u00e9rr\u00e9                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking du c\u00f4t\u00e9 de la Sortie                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Administration                                    </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_013.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.143699514660774, 46.1619315089672, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>14</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Gambetta                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'agence immobili\u00e8re angle rue Bompland                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_014.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.143243640587895, 46.16190431588003, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>15</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue de la Porte Royale                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du secours populaire                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_015.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.144362752182411, 46.16062120007577, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>16</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Thiers - Maternit\u00e9                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'h\u00f4pital                                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_016.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145641138500194, 46.16083195991418, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>17</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue St Louis                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue Thiers c\u00f4t\u00e9 H\u00f4pital                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_017.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U m\u00e9lang\u00e9           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.146144833251332, 46.16167920861196, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>18</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Gambetta                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e de la Salle de Judo                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_018.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150245896067348, 46.159418702955946, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>19</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de la Fert\u00e9                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au Coiffeur                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_020.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150507810260128, 46.15940349426756, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>20</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Bletterie                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 rue de la Fert\u00e9                                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_021.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U m\u00e9lang\u00e9           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.15057185370349, 46.15987356618588, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>21</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Merciers                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 Rue Dupaty (devant le magasin &quot;DEVRED&quot;)                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_022.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150396122273928, 46.164758006663945, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>22</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Jardin des plantes                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 Rue Alcide d'Orbigny avant les  jeux d'enfants                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_023.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149335033628, 46.16492472500717, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>23</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Jardin des plantes                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>A c\u00f4t\u00e9 du Portail de l'entr\u00e9e c\u00f4t\u00e9 rue Daniel Massiou                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_024.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151296367779205, 46.16346294455524, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>24</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Coll\u00e8ge                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking derri\u00e8re l'Oratoire                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_025.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149559195120871, 46.16270593258641, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>25</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place du Pilori                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Pharmacie                                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_026.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150454807922483, 46.16276436272448, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>26</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Minage                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant Agence Location immobili\u00e8re                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_027.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150372879515146, 46.16061935220074, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>27</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Bujaud                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cot\u00e9 Rue des Merciers                                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>9</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_028.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150650464639253, 46.16070176623321, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>28</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Bujaud                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 Rue St Yon                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_029.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.14974350672026, 46.161548570998356, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>29</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Merciers                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle du March\u00e9                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_030.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150066700384201, 46.16166904516644, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>30</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue St Yon                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle du March\u00e9 c\u00f4t\u00e9 rue Gargouleau                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu et gris        </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_031.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148870864567904, 46.16191919568229, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>31</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Gambetta                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle du March\u00e9                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_032.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149000884753025, 46.16139885855245, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>32</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place du bout du monde (Rue des 3 Fuseaux)        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle du March\u00e9                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_033.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149291401225302, 46.16318781962581, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>33</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Cordouan                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue de l'Evescot                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_034.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152812875754806, 46.161924573912316, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>34</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de Verdun (C\u00f4t\u00e9 rue Chaudrier)              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Cath\u00e9drale                                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_035.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>Polynove            </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152789183109826, 46.16274503507406, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>35</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de Verdun (C\u00f4t\u00e9 Rue Chaudrier)              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au Commissariat de police                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>20</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_036.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153483506863214, 46.16333978143983, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>36</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Rambaud                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant cabaret Jules &amp; Jim                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_037.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151338755031583, 46.166619209630966, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>37</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Chasseloup Laubat                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e Cit\u00e9 Administrative \u00e0 droite                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Administration                                    </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_039.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151181866858838, 46.16628145903902, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>38</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Chasseloup Laubat                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Rue Albert Premier                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>11</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_040.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153952437193003, 46.16700839081353, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>39</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Esplanade des Parcs                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la salle Gaston Neveur                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Blanc               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_041.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154121604394231, 46.16454987184872, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>40</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de Reims                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Lyc\u00e9e Dautet                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_042.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152709980203487, 46.16160193861119, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>41</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fleuriau                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Rue Chaudrier                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_043.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153165701316536, 46.160702910273606, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>42</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Augustins                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Rue Chaudrier                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_044.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152201778800487, 46.163626419499316, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>43</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Ste Claires                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue Albert Premier                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_046.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151936597636225, 46.15999140973865, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>44</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Dupaty                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la place de l'H\u00f4tel de Ville                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>11</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_047.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U m\u00e9lang\u00e9           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151868426066976, 46.15969238492875, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>45</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de l'h\u00f4tel de Ville                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Poste                                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_048.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.15409930769679, 46.16050127929055, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>46</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Pernelle                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 Rue Eug\u00e8ne Fromentin                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_049.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153510935984767, 46.16013792810546, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>47</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Palais                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Rue Eug\u00e8ne Fromentin                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>9</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_050.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154667528600078, 46.156830982948236, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>48</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Carmes                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>La coursive                                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2001</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu et gris        </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_051.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157080325605445, 46.15684182636636, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>49</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Foch                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue des Fagots  (Pr\u00e9fecture)                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Administration                                    </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_052.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153837880229577, 46.15856418116048, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>50</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place des petits bancs                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Le long de la rue du Palais \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la statue                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_053.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154320397332093, 46.15662808068663, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>51</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de la Cha\u00eene                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au Cour des Dames                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_054.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155726826600272, 46.156546007498676, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>52</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Ecole d'Or                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Int\u00e9rieur de la Cours                                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_055.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155671377663349, 46.15627621285005, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>53</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue St jean du P\u00e9rot                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'Ecole d'Or                                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_056.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>Polynove            </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155802957178157, 46.1562537966926, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>54</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue St-Jean du P\u00e9rot                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'\u00e9v\u00e9ch\u00e9                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_057.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>Polynove            </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.144289655995031, 46.15822172228587, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>55</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Dr Schweitzer                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 parking de l'H\u00f4pital                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_058.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151868909153975, 46.15615080247283, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>56</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de l'Archim\u00e8de (Le Gabut)                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Maison Cousteau                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_060.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147352195307239, 46.16319037767147, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>57</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Cacaud (c\u00f4t\u00e9 rue des fr\u00e8res Precheurs)      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Salle de judo                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_061.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153193484245786, 46.1589109719973, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>58</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Cour du Temple                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Fond de la Cour                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_062.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153896973078119, 46.15686635906512, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>59</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Cour des Dames                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 Vieux Port et c\u00f4t\u00e9 tours                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>15</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_063.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156114464791021, 46.164945195603124, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>60</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Esplanade des parcs (All\u00e9e des petites Piscines)  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Sortie du tunnel vers le Parking                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>14</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2011</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_064.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150013911839228, 46.15822611328602, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>61</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai Louis Durand                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue St nicolas                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu et gris        </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_065.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.139587622221963, 46.16163564415271, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>62</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Giratoire St Hubert                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Pizzeria                                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_066.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.139219348726132, 46.16303320733455, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>63</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Giratoire Cimeti\u00e8re Verdier Porte Royale          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Pharmacie                                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_067.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.138783892672137, 46.15468430025955, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>64</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parc des expositions                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du parc face au tunnel                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>11</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_068.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.160952101512593, 46.15575824214167, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>65</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place du 8 mai (Le Mail)                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Plage de la concurrence                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_069.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147443262283021, 46.171544056293044, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>66</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Franck Ancelin                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Rue Marius lacroix                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Comit\u00e9 de Quartier                                </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_070.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148636669037116, 46.15755754442634, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>67</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Cour Ladauge                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e Gauche \u00e9cole Valin - c\u00f4t\u00e9 rue de La Sardinerie                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>9</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_072.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148384471807781, 46.15754833448197, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>68</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Cour Ladauge                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e Droite \u00e9cole Valin - c\u00f4t\u00e9 rue du Duc                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_073.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149659879091927, 46.15671811918079, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>69</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai Valin                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant agence immobili\u00e8re la maison du marais                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_074.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149781166220029, 46.15597253915353, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>70</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai Valin  (C\u00f4t\u00e9 Quai de la Georgette)           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle du Quai du Gabut                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_076.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150336771164643, 46.155415028391154, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>71</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Le Gabut                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'Office de Tourisme                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_077.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U d\u00e9pla\u00e7able        </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147751632005817, 46.15535264517977, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>72</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai de Marans                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant Restaurant Wok de P\u00e9kin                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2010</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_078.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147531618257871, 46.15543228302031, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>73</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai de Marans                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entre salle de jeu et cyclomania                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu et galvanis\u00e9   </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_079.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147267224762055, 46.15554310346661, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>74</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai de Marans                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant Cyclomania                                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_080.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.146723448217841, 46.15539748683074, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>75</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bastion St Nicolas                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e des Affaires Maritimes                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_081.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.146609298955746, 46.155682862548375, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>76</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai de Marans                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Arri\u00e8re de l'H\u00f4tel Maeva                                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_082.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.144433787516303, 46.15533184455998, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>77</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue de Mulhouse                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e de la Poste                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_083.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.14555296768289, 46.155259180888585, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>78</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de l'Ouvrage \u00e0 Cornes                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Derri\u00e8re Cap Ouest (Crit Int\u00e9rim)                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_084.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.146357745432537, 46.15475667145485, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>79</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Bastion St  Nicolas                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au Garage Automobile                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_085.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145317150380162, 46.15304619730434, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>80</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place S\u00e9mard (Gare SNCF)                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Gare c\u00f4t\u00e9 Sortie                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2010</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_086.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145881386959406, 46.152716212304725, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>81</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place S\u00e9mard (Gare SNCF)                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Gare c\u00f4t\u00e9 Entr\u00e9e                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>14</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2010</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_089.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149456930689977, 46.15287856234542, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>82</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non d\u00e9nom\u00e9e (Sernam)                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9\u00e9 des bureaux de la Sernam                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_090.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149989024414712, 46.153132499394786, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>83</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non d\u00e9nom\u00e9e (Aquarium)                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Aquarium                                                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_091.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150575377764439, 46.15206544751742, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>84</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non d\u00e9nom\u00e9e (Encan)                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e Principale de l'Encan c\u00f4t\u00e9 Droit                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Inox                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_092.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>Mod\u00e8le d\u00e9pos\u00e9       </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150582063882821, 46.15194762500314, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>85</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non d\u00e9nom\u00e9e (Encan)                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e Principale Encan c\u00f4t\u00e9 Gauche                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Inox                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_093.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>Mod\u00e8le d\u00e9pos\u00e9       </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153587754338408, 46.168692000748045, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>86</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue L\u00e9once Mailho (Champs de mars)                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Piscine des Parcs                                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_094.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153952446222678, 46.16816262971122, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>87</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parc Charruyer / Champs de mars                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Tennis \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Piscine des parcs                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu et galvanis\u00e9   </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_095.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.16928559702046, 46.16860278307296, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>88</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Bel-Air                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>P\u00f4le de Bel air                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_096.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.179524915000337, 46.16595297119372, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>89</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>All\u00e9e de Bruxelles                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Mairie annexe ( la Passerelle)                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Administration                                    </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_097.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180106615970037, 46.1670826717552, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>90</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Mireuil - place de l'Europe                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Super u                                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_098.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180075724498964, 46.16636501634637, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>91</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Mireuil place de l' Europe                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Biblioth\u00e8que Municipale                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_099.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.178939626204298, 46.16686690111776, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>92</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Mireuil - place de l'Europe                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>A c\u00f4t\u00e9 de la Poste                                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_100.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.1776784677034, 46.17307771534308, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>93</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Henri Regnault (Mireuil)                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking entr\u00e9e du Stade le Parco                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>9</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_101.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.184896176911809, 46.16909969959547, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>94</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Mireuil (Avenue de Dublin)                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e Astrolabe                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_102.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.17795575036952, 46.172228911525146, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>95</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue de Sofia                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking devant R\u00e9sidence le Courbet                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_103.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.17709776598901, 46.17029326649482, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>96</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue des Grandes Varennes                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parvis de l'Eglise St Paul                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_104.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152636456247828, 46.153695784365674, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>97</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai S\u00e9nac de Meilhan                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant France Bleue La Rochelle                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2001</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_105.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153265790899243, 46.15324268494744, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>98</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Fran\u00e7ois Mitterrand                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la M\u00e9diath\u00e8que c\u00f4t\u00e9 rue Montaigne                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>18</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_106.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153539848055578, 46.15323898874539, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>99</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Fran\u00e7ois Mitterrand                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la M\u00e9diath\u00e8que c\u00f4t\u00e9 rue Louis Aragon                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>18</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_107.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153832612866982, 46.15267356801089, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>100</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Louis Aragon                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Sur le c\u00f4t\u00e9 de la Biblioth\u00e8que Universitaire                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>27</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_108.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153609921207038, 46.152407617769626, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>101</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parvis Fran\u00e7ois Braudel                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Biblioth\u00e8que Universitaire c\u00f4t\u00e9 Rue Louis Aragon                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_109.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153061285997628, 46.15240546682752, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>102</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parvis Fran\u00e7ois Braudel                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Biblioth\u00e8que Universitaire c\u00f4t\u00e9 Rue Montaigne                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_110.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153443315935997, 46.15224358097204, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>103</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parvis Fran\u00e7ois Braudel                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>FLASH c\u00f4t\u00e9 Rue Louis Aragon                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>13</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_111.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152489065395319, 46.151835899640446, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>104</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai S\u00e9nac de Meilhan                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la vitrine Nouveaux Armateurs                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_112.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152960138392003, 46.1517652673742, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>105</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Montaigne                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Sous Pr\u00e9ault c\u00f4t\u00e9 Droit                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_113.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U d\u00e9pla\u00e7able        </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152956679826627, 46.151738021970964, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>106</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Montaigne                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Sous Pr\u00e9ault c\u00f4t\u00e9 Gauche                                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_114.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U d\u00e9pla\u00e7able        </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154241160551141, 46.1508094544627, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>107</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue des Am\u00e9riques                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Sur la placette \u00e0 l'angle de la rue Fernand Herv\u00e9                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_115.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155460513670129, 46.152019127628826, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>108</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Cardinal                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Maison de l'\u00e9tudiant                                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu &amp; galvanis\u00e9    </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_116.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156179649698439, 46.1517372086312, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>109</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de la D\u00e9sir\u00e9e                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Mus\u00e9e des Automates                                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_117.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156329521435811, 46.15206976767227, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>110</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de la D\u00e9sir\u00e9e                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Mus\u00e9e des mod\u00e8les r\u00e9duits                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_118.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.158259445679364, 46.15061731920932, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>111</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Marillac                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Camping du Soleil                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_119.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153206346270524, 46.14810705176744, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>112</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de la Scierie                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Mac Donald's                                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_120.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156568400305085, 46.14806400515655, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>113</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Albert Einstein                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Universit\u00e9 p\u00f4le communication r\u00e9seaux &amp; multim\u00e9dia                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>15</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_121.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157925870507357, 46.14862135365788, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>114</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fl\u00e9ming                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'ANPE                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Administration                                    </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu &amp; Galvanis\u00e9    </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_122.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.15370213923565, 46.14717563632407, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>115</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Henri Becquerel                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cin\u00e9ma M\u00e9ga CGR c\u00f4t\u00e9 Gauche                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_123.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154066436570815, 46.14710836061437, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>116</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Henri Becquerel                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cin\u00e9ma M\u00e9ga CGR c\u00f4t\u00e9 Droit                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_124.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154692981835562, 46.14709614536438, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>117</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Henri Becquerel                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Centre d'Analyse                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_125.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155191859400693, 46.14701638017841, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>118</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Henri Becquerel                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Laboratoire d'Analyse d\u00e9partemental                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_126.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150182572554024, 46.149894816154884, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>119</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non D\u00e9nom\u00e9e entre la rue planet et l'aquarium </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e des Puces de mer                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_127.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.158451827341997, 46.14621027375276, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>120</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>FAC de Sciences                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Universit\u00e9 p\u00f4le Sciences &amp; Techniques                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_129.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157668121383437, 46.14628211638102, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>121</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>FAC de Sciences (All\u00e9e Pierre B\u00e9r\u00e9govoy)          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>B\u00e2timent Blaise pascal                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_130.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157503099326815, 46.146058515389385, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>122</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>FAC de Sciences (All\u00e9e Pierre B\u00e9r\u00e9govoy)          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au b\u00e2timent Blaise Pascal                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_131.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157748945276774, 46.145804244673485, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>123</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>FAC de Sciences (All\u00e9e Pierre B\u00e9r\u00e9govoy)          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au b\u00e2timent principal                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_132.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156954377131116, 46.14549522822191, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>124</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Enrico Fermi                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>B\u00e2timent locatif 1 c\u00f4t\u00e9 Rue Paul Emile Victor                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_133.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156978863055107, 46.14568741359492, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>125</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Enrico Fermi                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>B\u00e2timent locatif 2                                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_134.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157003354148164, 46.14590831394489, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>126</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Enrico Fermi                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>B\u00e2timent locatif 3                                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_135.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157062043746643, 46.14612932853666, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>127</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Enrico Fermi                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Crois\u00e9\u00e9 des B\u00e2timents de la Fac de Sciences                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_136.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156756721676105, 46.14650099116187, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>128</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Andr\u00e9 Lwoff                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Fac de sciences B\u00e2timent Joseph Fourrier                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_137.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156665327824092, 46.14646569111465, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>129</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Andr\u00e9 Lwoff                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Fac de sciences face au B\u00e2timent Joseph Fourrier                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_138.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.176951218352004, 46.15356548363786, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>130</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bd Winston Churchill                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Place de la Corniche le long du mur de la Croix Rouge                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_139.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.183692048384637, 46.15369886453206, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>131</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bd Winston Churchill                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Belv\u00e9d\u00e8re sur Blockauss  face au giratoire Mar\u00e9chal Juin              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_140.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.204644449412737, 46.161482110719206, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>132</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bd Mar\u00e9chal Lyautey                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au march\u00e9 de la Pallice                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_141.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.204356697932065, 46.161487492263994, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>133</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bd Mar\u00e9chal Lyautey                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au march\u00e9 de la Pallice                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_142.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.221258816380693, 46.15960686584078, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>134</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Dahomey                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Marin Escale                                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_143.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.200713540832889, 46.167208745020126, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>135</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de la Muse                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Mairie Annexe de Laleu (Permanance)                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_144.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.177771416691194, 46.1644828436191, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>136</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Carnot                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue du r\u00e9servoir                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2001</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_145.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.175868110851883, 46.164321346254134, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>137</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Fromentin                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de l'Avenue Carnot et avenue des Corsaires                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_146.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.17161716044221, 46.1650033647424, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>138</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Pierre de Coubertin                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Stade Armand Bouff\u00e9nie                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Blanc               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_147.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.173893240283821, 46.166588184410564, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>139</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue des Corsaires                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Ecole Jean Bart devant la conciergerie                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_148.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.168726700674039, 46.16836800864098, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>140</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Bel-air                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>P\u00f4le de Bel-Air devant le GRETA                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_149.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.138284978639407, 46.17015396383838, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>141</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Beauregard                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e de la Caserne militaire 519 RT                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Administration                                    </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_150.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.1515678229062, 46.163823969517814, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>142</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Cour des Grolles                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Fond de la cour cot\u00e9 \u00e9cole                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_151.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.133125895122093, 46.172970548559526, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>143</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du G\u00e9n\u00e9ral Cousse (Ecole Beauregard)          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cour de l'\u00e9cole maternelle                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_152.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.140548035364864, 46.17343705407757, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>144</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du V\u00e9lodrome                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la maison de quartier de Lafond F.Vatre                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_153.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145388677933747, 46.17394432941574, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>145</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Marius Lacroix                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Pharmacie de Lafond face \u00e0 intermarch\u00e9                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_154.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148631905804845, 46.16991409386874, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>146</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Champs de Mars                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Cr\u00e8che du Champs de Mars                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_155.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.141725410396244, 46.16802214092156, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>147</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Boulevard de Cognehors                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Contre-all\u00e9e angle de la Rue du Moulin Rouge                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_156.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.142116231211256, 46.157736328301105, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>148</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Boulevard Joffre                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>APAPAR                                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_157.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.138456425496523, 46.158039562332235, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>149</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Sauniers                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le Restaurant La Petite Fatma                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_158.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U d\u00e9pla\u00e7able        </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.128132448860218, 46.16112407592489, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>150</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de P\u00e9rigny                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la salle de gymnasique de La Rochelaise Fraternit\u00e9             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_159.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.125649276834449, 46.16165649470576, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>151</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de P\u00e9rigny                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e Lyc\u00e9e de Doriole c\u00f4t\u00e9 parking                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_160.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.132166610977043, 46.1580468908701, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>152</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Prado                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Ferme du petit Brouage \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du local poubelles                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_161.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.124823822640436, 46.15707822745003, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>153</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du clos Margat                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Ferme du clos Margat \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'entr\u00e9e du d\u00e9pot                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_162.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.144692592268151, 46.14828715635997, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>154</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place des Britaniques                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'\u00e9cole Raymond Boucher                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_163.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.144050415860047, 46.14827553047692, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>155</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place des Britaniques                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Salle municipale c\u00f4t\u00e9 Eglise                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2001</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_164.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.143000776340955, 46.14258795765749, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>156</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Fr\u00eanes                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Comit\u00e9 de quartier de Tasdon                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_165.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.146614766407669, 46.14261535860078, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>157</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Vautreuil                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Centre Sociale Tasdon Bongraine Les Minimes                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_166.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.144209028436372, 46.138911597908816, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>158</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Centre Commer\u00e7ial Bongraine (Champion)            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Zone-1 devant la boulangerie                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_167.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.14398191966858, 46.139004310293444, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>159</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Centre Commer\u00e7ial Bongraine (Champion)            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Zone-2 devant la parfumerie                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_168.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.143590187523027, 46.13895099687671, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>160</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Centre Commer\u00e7ial Bongraine (Champion)            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Zone-3 entr\u00e9e du Magasin Champion                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_169.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.143470837778966, 46.138878777016615, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>161</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Centre Commer\u00e7ial Bongraine (Champion)            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Zone-4 entr\u00e9e du Magasin Champion                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_170.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145983674637045, 46.13975586726, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>162</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bd de la R\u00e9publique                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Maison des associations                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_171.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145069155989188, 46.138554514913054, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>163</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bd de la R\u00e9publique                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la salle de sport de la  Fac SUAPSE                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>14</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_172.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>Polynove            </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145216088937617, 46.138436859470026, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>164</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bd de la R\u00e9publique                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking de la salle de sport de la Fac SUAPSE                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_173.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>Polynove            </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.205554179205564, 46.16294201502661, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>165</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Montr\u00e9al                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Place du march\u00e9 de la Pallice                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_174.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.189839303133831, 46.15525589858544, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>166</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Aristide Rondeau                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Stake Parc face au lac de Port neuf                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_175.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.208934500446463, 46.1476738539461, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>167</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Quebec (Chef de Baie)                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Plage des radars zone-1                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>17</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_176.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.209130613153133, 46.14707452443176, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>168</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bord de Mer (Chef de Baie)                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Plage des radars zone-2                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_177.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U d\u00e9pla\u00e7able        </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.166754879709412, 46.15557952104772, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>169</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>All\u00e9e du mail                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Casino de La rochelle                                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Vert                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_178.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.170496695327123, 46.1599071425101, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>170</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Michelet                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Eglise de la Genette                                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_179.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.168158153031295, 46.1589958359197, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>171</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Montmirail                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Ecole \u00e9l\u00e9mentaire de la Genette                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_180.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.166215078174878, 46.15730434632378, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>172</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue de Coligny                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cabinet m\u00e9dical Angle Rue E. Racaud                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_181.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.165325969017268, 46.15957140107695, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>173</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Jean Guiton                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Auto \u00e9cole \u00e0 l'angle de l'Avenue Coligny                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2001</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_182.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.171901886473145, 46.15706559211345, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>174</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parc Franck Delmas                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking  Villa Fort Louis                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_183.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.178718677562257, 46.159106780805956, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>175</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8res                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face \u00e0 L'entr\u00e9e du stade Marcel Deflandre                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_184.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.179019184887643, 46.15974201196416, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>176</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place P\u00e9trozavosk                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le supermarch\u00e9 Ecofrais                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_185.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180204878098629, 46.16057477338808, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>177</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Stade                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la r\u00e9sidence de l'Oc\u00e9an                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>HLM                                               </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_186.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180552292987378, 46.15940426095937, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>178</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Bretagne                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Place de l'\u00eele de France                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_187.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180597520352375, 46.158813964375604, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>179</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de l'\u00eele de France                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le Cr\u00e9dit Agricole                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_188.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180404895181954, 46.15833084526323, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>180</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de l'\u00eele de France                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Maison de Quartier et Cenre Social                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_189.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180012604211137, 46.15800942835923, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>181</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Mar\u00e9chal Juin                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e Garderie de Port Neuf                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_190.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151866093538934, 46.13911337566512, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>182</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Boulevard de la R\u00e9publique                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Restaurant Universitaire (R\u00e9publique)                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_191.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U m\u00e9lang\u00e9           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151979173353617, 46.13900501408286, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>183</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Boulevard de la R\u00e9publique                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Restaurant Universitaire (R\u00e9publique)                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_192.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U m\u00e9lang\u00e9           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153117069296556, 46.1393524047755, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>184</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>All\u00e9e des Droits de l'Homme                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Fac de Droit                                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_193.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.15186612517408, 46.14501317675705, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>185</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Jean Monnet                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>B\u00e2timent locatif                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_194.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152522762763039, 46.14418393800536, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>186</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Jean Monnet                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'ARPAE                                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_195.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151508586003834, 46.14300951146527, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>187</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Roux                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Gymnase IUT-Salle-de-Judo                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_196.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151788572665958, 46.14245525581819, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>188</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Roux                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>CLOUS service administratif                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_197.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152322921237678, 46.14172508155235, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>189</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Foletier                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking de l'IUT face \u00e0 l'entr\u00e9e principale                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>9</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_198.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152695168506966, 46.14146216311808, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>190</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Foletier                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>CLOUS restaurant IUT (Cantin\u00e9a)                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_199.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151848478924195, 46.14114155788764, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>191</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Coureilles                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking IUT face au b\u00e2timent de Biologie                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_200.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.15189457834173, 46.14556379933021, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>192</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Roux                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Cr\u00eache des Minimes                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Blanc               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_201.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.140296698669158, 46.15829265289041, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>193</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Franck Lapeyre                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking de la Croix Rouge                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_202.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.172300187971885, 46.14429521635698, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>194</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lazaret                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Forum des Pertuis                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_203.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.169244615511327, 46.140900641817964, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>195</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lazaret                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Gallerie commer\u00e7iale des Minimes                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Blanc               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_204.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.1704842542466, 46.141350221717026, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>196</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lazaret                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Plage des Minimes                                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>13</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_205.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.170973193195508, 46.141768738334264, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>197</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lazaret                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Plage des Minimes devant le bloc sanitaire                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_206.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.168619390065614, 46.14003168101525, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>198</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Lucile                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e de Diam                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2003</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_207.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.160242348841482, 46.14075242203823, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>199</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Jean Perrin                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Village Informatique sous le pr\u00e9ault                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2001</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_208.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150444419005639, 46.16968836765646, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>200</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Champs de Mars                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Foyer Logement                                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_209.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152925426016525, 46.160636774261164, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>201</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Augustins                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cour Henri II \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du portail d'entr\u00e9e                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_210.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.200629793696646, 46.18619753870766, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>202</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Voie communale N\u00b0 18 (Pampin)                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Pied de la Butte de Pampin                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_211.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.178459075593876, 46.15766680245616, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>203</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Provence                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Derri\u00e8re la tribune atlantique du stade Marcel Deflandre              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_212.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.168668805666433, 46.140919163281744, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>204</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lazaret                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Gallerie Marchande des Minimes face au resto le Trimaran              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Blanc               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_213.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.168098463382864, 46.14104312850546, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>205</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lazaret                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Gallerie Marchande des Minimes face au resto le Ketch                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Blanc               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_214.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.126754466975077, 46.153701742900594, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>206</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Victor Schoelcher                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Ecole Lavoisier entr\u00e9e c\u00f4t\u00e9 impasse                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_215.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.124190998336466, 46.15124658779712, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>207</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Robespierre                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Rue Chabaneix                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_216.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.124256314147497, 46.152039091495176, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>208</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du 14 Juillet                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle l'avenue Robespierre devant le PMU                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>9</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_217.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.123803424755053, 46.15128866471373, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>209</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Emile Victor Duval                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Cabinet M\u00e9dical                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_218.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.122771462350774, 46.15173441643692, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>210</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Billaud Varenne                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Bas de la Mairie (c\u00f4t\u00e9 Poste) \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la location de vid\u00e9os         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_219.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U m\u00e9lang\u00e9           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.122726428642781, 46.15184311046883, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>211</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Billaud Varenne                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Poste                                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>1</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_220.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.122592971780239, 46.151641647082045, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>212</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Billaud Varenne                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Mairie Annexe de Villeneuve Les Salines                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1999</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_221.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.122365183389064, 46.15121563982566, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>213</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Villeneuve Les Salines                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Salle Polyvalente                                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_222.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.121691036088205, 46.151498159581, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>214</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Villeneuve Les Salines                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Magasin LIDL                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_223.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.118348692493043, 46.15090342109705, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>215</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Billaud Varenne                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Salle des F\u00eates de Villeneuve Les Salines                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_224.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.117923385568129, 46.15086735556363, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>216</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Billaud Varenne                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'association Catharsis                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Association                                       </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_225.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.120290253340329, 46.15218846973728, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>217</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Danton                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>N\u00b0 48 (Apapar)                                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Association                                       </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2000</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_226.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.125329250191561, 46.15095542594284, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>218</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Villeneuve Les Salines                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Local Jeunes                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_227.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.163234571455856, 46.17055715548397, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>219</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Dupleix                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Int\u00e9rieur de l'Ecole Bernard Pallissy                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2002</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_228.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U d\u00e9pla\u00e7able        </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.183615178671066, 46.16762757143825, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>220</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Pr\u00e9sident J.F.Kennedy                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la salle d' halt\u00e9rophilie du club Rochelais                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu &amp; Galvanis\u00e9    </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_229.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.184590736323596, 46.167799843587034, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>221</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Pr\u00e9sident J.F.Kennedy                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'\u00e9cole Kennedy                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_230.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.178998229938379, 46.165949183421056, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>222</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>All\u00e9e de Bruxelles                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'Association DEFI                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>1998</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_231.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.208969270463264, 46.16131549141192, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>223</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Boulevard Emile Delmas                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Salle des F\u00eates de la Pallice                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_232.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154390406751584, 46.148456859030546, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>224</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue des Am\u00e9riques                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Magasin &quot;Biomonde&quot;                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_233.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.123621501119656, 46.171947170867654, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>225</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du moulin des justices                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Abords de la r\u00e9sidence &quot;Le Bourgogne&quot;                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_234.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.183397100233639, 46.15488388682274, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>226</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Port neuf - Avenue de Bougogne                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Ecole Descartes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'escalier                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_236.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180019646454831, 46.165652230637406, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>227</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des quatrefages                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>La Passerelle c\u00f4t\u00e9 Cimeti\u00e8re                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_235.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155163236900967, 46.16037356220607, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>228</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Tallemand des r\u00e9aux                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>C\u00f4t\u00e9 du service Sant\u00e9 Publique Hygi\u00e8ne Envirronnement Ville LR        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2004</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_237.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150464453492016, 46.15591719825514, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>229</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai du Gabut                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entre les terrasses c\u00f4t\u00e9 bassin                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_245.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149681250437925, 46.157898424220654, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>230</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Saint Nicolas                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le Magasin &quot; Matos&quot;                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu &amp; Galvanis\u00e9    </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_242.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148563552096564, 46.15988715631903, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>231</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Jean Baptiste MARCET                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'accueil des services techniques                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_238.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151226457371983, 46.160323581157314, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>232</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Augustins  c\u00f4t\u00e9 Rue St Yon                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le Magasin &quot;Personna&quot;                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_240.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152932157368296, 46.16114570824864, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>233</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Bazoges c\u00f4t\u00e9 Rue Chaudrier                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le Magasin &quot;Tel &amp; Com&quot;                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_241.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.146725314431699, 46.16040753518048, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>234</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des Fonderies                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cours de la CAF Maritime arri\u00e8re du CCAS                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_239.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.169640934862934, 46.140680226087134, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>235</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lazaret                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la boulangerie                                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_243.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.1781487349346, 46.170333833975796, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>236</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place du Gavarnie                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Vers les jeux d'enfants                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_244.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149678055085179, 46.16260173509814, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>237</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Minage                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la superette &quot;March\u00e9 Plus&quot;                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_246.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148743579069918, 46.16140389188933, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>238</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Thiers                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Pharmacie                                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_247.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148161681779449, 46.16061082134761, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>239</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du G\u00e9n\u00e9ral Gallieni                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le n\u00b0 2 de la rue                                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_248.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151608372578857, 46.16917651303115, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>240</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Giratoire du Champs de Mars                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la DDE &quot;S\u00e9curit\u00e9 Routi\u00e8re&quot;                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_250.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151149183954486, 46.16891841150544, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>241</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Champs de Mars                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la DDE &quot;Urbanisme &amp; habitat&quot;                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_249.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.136180774682291, 46.15943634025001, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>242</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Debussy                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le Caf\u00e9 Th\u00e9atre 'Azile&quot;                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_251.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.127739284933418, 46.16145343213744, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>243</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de P\u00e9rigny                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Gymnase des lyc\u00e9es &quot;Rompsay &amp; doriole)                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Galvanis\u00e9           </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_252.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U carr\u00e9             </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155340145458166, 46.157518159910474, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>244</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de la Cloche                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face \u00e0 l'entr\u00e9e de la DDE                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\position_253.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.18601278902957, 46.16357706838376, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>245</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Vaugouin                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking-associations- Ecole Marcelin Berthelot                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_255.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.199633349593434, 46.165896721861046, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>246</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Amiral Duperr\u00e9                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cour de la salle des f\u00eates                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_254.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147665206935555, 46.16473885558413, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>247</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Massiou                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking Maison de retraite                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_256.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.159091306023111, 46.17136773010207, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>248</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lieutenant Colonel bernier              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Boulangerie \u00e0 l'angle de la rue Amp\u00e8re                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Commer\u00e7ant                                        </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_257.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.124925379674505, 46.15165201024086, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>249</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place du 14 Juillet                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Le long du mur face \u00e0 la Biblioth\u00e8que                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_262.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.124645984744285, 46.15160743489021, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>250</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place du 14 juillet                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Le long du mur face aux commerces                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_261.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.122729920775872, 46.15218459126208, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>251</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Billaud Varennes                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le B\u00e2timent N\u00b05                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_263.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.127275206253044, 46.153119419858996, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>252</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du 14 Juillet                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le point Emploi - B\u00e2timent N\u00b07                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_264.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152379002425289, 46.14239926842557, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>253</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Foletier                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parknig de la R\u00e9sidence Universitaire Anthin\u00e9a                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_259.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.168767065973655, 46.15953476476254, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>254</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Michelet                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'\u00e9cole El\u00e9mentaire                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Ecole                                             </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_266.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.186364277443091, 46.159100602680674, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>255</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Aristide Rondeau                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Plaine de jeux de Port-Neuf Entr\u00e9e des Vestiaires du rugbby           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_265.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151149924952617, 46.1430026523338, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>256</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Roux                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Gymnase IUT 'Falorni'                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_260.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154992507928344, 46.15940485023621, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>257</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Square Rateau                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue de l'Escale face aux services Fiscaux                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_267.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154022079961552, 46.15837057699495, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>258</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Chef de Ville                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face \u00e0 l'h\u00f4tel IBIS c\u00f4t\u00e9 rue de la Grosse horloge                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2005</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_268.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.204531817678103, 46.163460515510856, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>259</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de Montr\u00e9al                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Biblioth\u00e8que (ex gendarmerie)                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_270.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.19325957033115, 46.16983881639096, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>260</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Square Maurice Mantran                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Plateau de jeux Lotissement des Guiardes                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_271.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.193021823118806, 46.169763809828616, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>261</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Square Maurice Mantran                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Plateau de jeux Lotissement des Guiardes                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_272.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.181689667223242, 46.17476619340559, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>262</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Cimeti\u00e8re paysager de Mireuil                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Acceuil du cimeti\u00e8re paysager                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_269.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151364975498923, 46.16633891644128, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>263</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Chasseloup Laubat                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Trottoir face \u00e0 la cit\u00e9 administrative                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_277.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145437177400106, 46.16449411722628, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>264</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parking Notre Dame                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e des b\u00e2timents                                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_275.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149795263856289, 46.15300057580344, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>265</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non D\u00e9nom\u00e9e (entre 123\u00e8me et l'aquarium)      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Arri\u00e8re de l'h\u00f4tel Mercure                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>9</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_280.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152433695410011, 46.14256195281364, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>266</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fran\u00e7ois de Vaux de Foletier                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking deux roues r\u00e9sidense universitaire Anthin\u00e9a                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_286.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150481266947987, 46.14881092290525, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>267</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place Moitessier c\u00f4t\u00e9 Rue du Docteur Planet       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de CREALOG-Informatique                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_284.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.175739711628505, 46.16287032955244, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>268</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Pierre Loti                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de &quot; V\u00e9lo Ecole &quot;                                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_279.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.179637316162072, 46.16657230569459, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>269</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Mireuil Place de l'Europe                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au salon de coiffure                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_287.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.181949114451359, 46.16657526028976, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>270</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue de Berlin                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking B\u00e2timent Georges Sand                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_278.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.18306494592667, 46.1667814688831, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>271</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Mangein                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking du B\u00e2timent Georges Sand                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_276.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.211526037043694, 46.16222022453575, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>272</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place D'Orbigny - Rue Nicolas Denys               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du b\u00e2timent \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Rampe d'acc\u00e8s                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_274.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149920496876143, 46.15203269331657, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>273</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non d\u00e9nom\u00e9e entre la rue Planet et l'Aquarium </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking encan - Face \u00e0 l'entr\u00e9e de l'Espace Encan                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_281.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149882996279001, 46.15114559252965, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>274</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non d\u00e9nom\u00e9e entre la rue Planet et l' Aquarium</i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking Encan - milieu du parking                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>14</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_282.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.14989752957207, 46.14997264431511, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>275</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue non d\u00e9nom\u00e9e entre la rue Planet et l' Aquarium</i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking Encan - c\u00f4t\u00e9 Sortie                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_283.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.142670846010586, 46.145480481696616, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>276</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Emile Normandin                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Pharmacie - mileu de l'avenue                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2006</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_273.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154629107792045, 46.158418117140094, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>277</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Admyrault                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Rue Chef de Ville - c\u00f4t\u00e9 pizzeria                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_290.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156846763641812, 46.15701644809358, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>278</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place du Mar\u00e9chal Foch - Pr\u00e9fecture               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>A c\u00f4t\u00e9 de la Cabine t\u00e9l\u00e9phonique                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_293.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148786399964874, 46.16053250947695, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>279</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parking Saint-Michel - C\u00f4t\u00e9 rue Amelot            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>A l'angle du b\u00e2timent de l' Etat Civil                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_292.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151671976671554, 46.16418573882768, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>280</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Arc\u00e8re                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la Rue Albert 1er                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_291.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155007149345348, 46.14794533132399, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>281</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Albert Einstein                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Technoforum                                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_297.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152184970128591, 46.1426660521305, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>282</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fran\u00e7ois Vaux de Foletier                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking de la R\u00e9sidence Universitaire Antin\u00e9a                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>15</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_296.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.167605443949691, 46.1443856136436, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>283</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue de la Capitainnerie                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Capitainnerie                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_298.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.167462737200778, 46.144448893915246, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>284</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue de la Capitainnerie                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Capitainnerie                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_299.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.159673000263436, 46.1548569638624, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>285</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Plage de la Concurrence                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cabine t\u00e9l\u00e9phonique \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du poste de secours                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_294.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.160658194096925, 46.15574846449689, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>286</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bas du Mail - entr\u00e9e du parking                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking du bas du Mail - le long des arbres                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_295.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.200818035266891, 46.16751318645039, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>287</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de la Muse - Entr\u00e9e Parc de Laleu             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la nouvelle salle des associations                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_288.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.200473181032749, 46.16724608066316, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>288</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de la Muse                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la Mairie annexe et \u00e9cole maternelle                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_289.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.124871651861492, 46.1660815498307, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>289</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Jean-Pierre Blanchard                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant les locaux de la Police - R\u00e9sidense Kessel                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_301.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.211221345773557, 46.16224447910008, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>290</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place D'Orbigny - Rue Nicolas Denys               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e de l'Ecole                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_302.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.181449310514936, 46.167863175958274, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>291</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parc Kennedy                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du plateau de basket                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_303.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.180954726463312, 46.168222638194266, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>292</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parc Kennedy                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>All\u00e9e dans le parc                                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_304.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.183435268179033, 46.16837413982166, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>293</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parc Kennedy                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Jeux d'enfants                                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_305.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152509267698978, 46.15343456835604, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>294</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai S\u00e9nac de Meilhan                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face \u00e0 la Radio France Bleue La Rochelle                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_306.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152510444075725, 46.15314809633471, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>295</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai S\u00e9nac de Meilhan                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face \u00e0 C\u00e9l\u00e9os Am\u00e9nageur immobilier                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_307.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152506372443564, 46.15288534630758, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>296</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai S\u00e9nac de Meilhan                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face \u00e0 Aquacyber                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_308.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.15250327537101, 46.15278856919917, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>297</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai S\u00e9nac de Meilhan                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face \u00e0 la Galerie &quot; Les Rivages de l'Art &quot;                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_309.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152503067392194, 46.15249436407738, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>298</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai S\u00e9nac de Meilhan                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant vitrine                                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_310.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152501473871217, 46.152187999400766, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>299</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai S\u00e9nac de Meilhan                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant cabinet Architecture BOUTET                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2007</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_311.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150430498842597, 46.15866630007895, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>300</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai Maubec                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Eglise St-Sauveur                                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_312.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150179568597417, 46.157467444538575, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>301</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai  Valin                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Au N\u00b0 17 - Bar \u00e0 vin                                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_313.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149709720218366, 46.15510453328644, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>302</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai  Valin                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'Office de  Tourisme - angle du Quai Georges Simenon          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_314.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151423111025384, 46.165084539055194, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>303</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Abert 1er                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Jardin des Plantes - Museum                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_316.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.141361232169496, 46.166517417580344, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>304</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue des Cordeliers                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cr\u00eache Cordeliers                                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_317.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145812688370124, 46.17454764187672, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>305</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Chateau                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Poissonnerie d'Intermarch\u00e9 Lafond                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris Fonc\u00e9          </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_318.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.143403036587615, 46.17493243710627, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>306</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Marius Lacroix                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la Poste                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleus               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_319.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155162060810629, 46.16784413249588, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>307</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Jardin Marocain                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>A l'entr\u00e9e du Jardin                                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleus               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_320.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.16982208990623, 46.160392392518084, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>308</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Guiton                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Boulangerie                                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleus               </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_321.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.184338798153407, 46.15423699341335, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>309</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue de Bourgogne                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking R\u00e9sidence Lafayette                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_322.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U Arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.147039615675297, 46.14276951168645, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>310</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>All\u00e9e Marie-Claude Memon                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Nouveau Centre social de Tasdon                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_323.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149700382509912, 46.13871564935216, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>311</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Jean Effel                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Square aire de jeux                                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_324.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.154538859430014, 46.151389803896166, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>312</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue des Am\u00e9riques                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face \u00e0 la sandwicherie                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_325.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.141371610843634, 46.156929141633505, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>313</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de P\u00e9rigny - Il\u00f4t Joffre                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>APAPAR                                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_326.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.169932600231901, 46.160418942690384, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>314</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Guiton                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cabinet SBL -  Sophie Becquet Lh\u00e9riteau                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>1</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_327.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.186355546399688, 46.16794237993043, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>315</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du pr\u00e9sident Kennedy                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>CLAR (Centre Loisirs avec Restauration Rapide )                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Service                                           </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_328.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.200550617593922, 46.16555479800005, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>316</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Jacques Henry                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Eglise                                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2008</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_329.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151118268501265, 46.16141375404163, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>317</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fleuriau                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant l'entr\u00e9e du mus\u00e9e du Nouveau Monde                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_332.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149756586982668, 46.15838981931997, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>318</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai Louis Durand                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Tron\u00e7on entre la rue St Nicolas et la Rue sardinerie                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>6</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_333.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148903089578413, 46.158373671741515, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>319</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de la Solette                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Place c\u00f4t\u00e9 Nouvel Hotel St Nicolas                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_334.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.148831716300169, 46.15844363658333, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>320</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Place de la Solette                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Place c\u00f4t\u00e9 Quai Durand                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_335.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.14645720189509, 46.16105718044887, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>321</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Thiers                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Conservatoire                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>10</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_336.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.190766332634496, 46.15450844076635, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>322</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Boulevard Winston Churchill                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Base ball                                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_337.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.202792157671099, 46.16437557239293, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>323</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Henri Hautier - C\u00f4t\u00e9 Chirons-Longs         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de l'avenue Denfert Rochereau                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_338.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.202708212752274, 46.1641300762178, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>324</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Henri Hautier                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de l'Avenue Denfert Rochereau                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_339.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.204843688738113, 46.1661856328514, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>325</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Bois Fleuri                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Multisport des sablons                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_340.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.204972473889923, 46.16593103234432, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>326</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Bois Fleuri                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Terrain multisports des sablons                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_341.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.202593408264524, 46.167886947934136, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>327</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parc de Laleu                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Aire de jeux Ado                                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_342.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.201690251187055, 46.16708801514974, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>328</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Parc de Laleu                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Aire de jeux enfants - C\u00f4t\u00e9 rue de la muse                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_343.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152238390324334, 46.16766304044648, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>329</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Chemin des Remparts                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Nouvelle Gare Porte Dauphine                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_344.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150039391711423, 46.16330089577234, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>330</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Coll\u00e8ge                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue Paul\u00e9on                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_345.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.150341377838163, 46.163405103545365, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>331</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Coll\u00e8ge                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Placette de l'\u00e9glise fromentin                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_346.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145202379675704, 46.154800963433296, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>332</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de l'Ouvrage \u00e0 Cornes                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de l'avenue de Mulhouse                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_347.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152232924864623, 46.16004354344471, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>333</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue dupaty                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entre la rue des Templiers et la place de l'H\u00f4tel de ville            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>14</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_348.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.128143026488737, 46.153106630575444, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>334</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du 14 Juillet                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue Ledru Rollin                                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_349.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.128500970727089, 46.152800668189045, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>335</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Ledru Rollin                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking c\u00f4t\u00e9 avenue du 14 juillet                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_350.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.125849059207161, 46.15246591697428, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>336</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du 14 Juillet                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de l'Intermarch\u00e9                                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_351.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.125304620726927, 46.15006856167337, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>337</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue Robespierre                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Arri\u00e8re du vestiaire du stade de rugby                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_352.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.141306885879373, 46.13617357894145, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>338</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Bongraine                                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du terrain de sport synth\u00e9tique commun aux universit\u00e9s         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_353.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.167605928146083, 46.14125659038114, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>339</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Avenue du Lazaret                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Gallerie marchande c\u00f4te ancien aquarium                               </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_354.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.170581015633162, 46.14113490080405, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>340</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Plage des Minimes                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Abords de la Plage c\u00f4t\u00e9 restaurants                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>12</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_355.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.170489459883465, 46.14092542170222, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>341</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Plage des Minimes                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Abords de la Plage c\u00f4t\u00e9 restaurant                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>11</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_356.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.156899256569681, 46.14022286716581, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>342</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Jean Perrin                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e de la radio RCF                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_357.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151410068008562, 46.14073551740335, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>343</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de coureilles                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du B\u00e2timent &quot;le Carrelet&quot;                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_358.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152093551968319, 46.14081978902587, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>344</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de coureilles                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>B\u00e2timent &quot;le Carrelet&quot;                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_359.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.152294473061155, 46.14264840490287, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>345</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fran\u00e7ois Vaux de Foletier                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking de la R\u00e9sidence Universitaire Antin\u00e9a                         </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_258.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155559304350736, 46.15289705113891, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>346</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Fran\u00e7ois Cardinal                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Arri\u00e8re Etoile Marine                                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_075.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157102701820665, 46.14873460227673, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>347</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Enrico Fermi                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue Alexander Fleming                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_076.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.157679538037107, 46.146065250739404, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>348</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>FAC de Sciences (All\u00e9e Pierre B\u00e9r\u00e9govoy)          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au b\u00e2timent principal                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_285.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.141128131230858, 46.15894043527384, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>349</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Franck Lapeyre                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Face au B\u00e2timent du CNFPT                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_019.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.185025469893794, 46.163431201738774, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>350</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Du G\u00e9n\u00e9ral de Castelnau                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cyber Local                                                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_045.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.162707236043578, 46.17008380415418, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>351</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Dupleix                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Ecole B. Palissy  face \u00e0 la rue Denis papin                           </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Bleu                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_038.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.158485357912129, 46.15572400807615, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>352</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue des 2 Moulins                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Maison du Chat                                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>4</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_360.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145338559057931, 46.15837090776444, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>353</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Quai Louis Durand                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking H\u00f4pital                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2009</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_361.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.149247832629976, 46.16146751276739, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>354</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>March\u00e9                                            </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant la banque BNP                                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>7</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2010</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\sig_ville\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_330.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.153297898617021, 46.163307490141776, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>355</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Rambaud                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le N\u00b0 18                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2011</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\sig_ville\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_331.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151349290581106, 46.16001631425823, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>356</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Saint-Yon                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Devant le bar de l'Hotel de Ville                                     </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2011</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\sig_ville\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_362.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155345863871647, 46.160923736863246, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>357</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Saint-C\u00f4me                                    </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Entr\u00e9e du Mus\u00e9e du Nouveau Monde                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2011</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>f</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\Cartes\\sig_ville\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_363.jpg                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.144047059641272, 46.158192516313896, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>358</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue du Dr Schweitzer                              </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Parking H\u00f4pital                                                       </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2011</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_087.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145582179798208, 46.1609892486219, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>359</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Saint-Louis                                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>EHPAD                                                                 </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>3</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2011</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_088.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.145851048742385, 46.160980966508596, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>360</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Thiers                                        </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cr\u00e8che                                                                </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>2</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2011</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_300.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.151428863936123, 46.15554448521171, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>361</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue de l'Aimable Nanette                          </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle du passage du Cotre                                             </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>8</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2010</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_059.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155271552323804, 46.15723335257999, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>362</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Verdi\u00e8re                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Angle de la rue des Carmes - Arri\u00e8re de la Coursive                   </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2010</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_071.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}, {"geometry": {"coordinates": [-1.155526060705709, 46.15648927400776, 0.0], "type": "Point"}, "type": "Feature", "properties": {"description": "\n\n      <b>pacy_id:</b> <i>363</i><br />\n      <b>pacy_lieu_situation:</b> <i>Rue Verdi\u00e8re                                      </i><br />\n      <b>pacy_lieu_implantation:</b> <i>Cot\u00e9 de la rue Saint Jean - Coursive                                  </i><br />\n      <b>pacy_lieu_demandeur:</b> <i>Public                                            </i><br />\n      <b>pacy_nombre_arceau:</b> <i>5</i><br />\n      <b>pacy_annee_mise_en_place:</b> <i>2010</i><br />\n      <b>pacy_couleur:</b> <i>Gris                </i><br />\n      <b>pacy_protege:</b> <i>t</i><br />\n      <b>pacy_photo:</b> <i>\\\\cartes\\SIG_VILLE\\sig_donnees\\mobilier_urbain\\transport\\photos_arceaux_velos\\Position_364.JPG                                                                                                                                                            </i><br />\n      <b>pacy_type_arceau:</b> <i>U arrondi           </i><br />\n"}}], "type": "FeatureCollection", "properties": {"name": "mu_parking_cycles"}}