{"type": "FeatureCollection", "properties": {"name": "travaux_voirie_wgs84"}, "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14000699999997, 46.1663100000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150213", "tv_description": "Renouvellement des raccordements en eau potable. Circulation interrompue.", "tv_date_debut": "20150126", "name": "kml_1", "tv_id": "1", "tv_titre": "26/01/2015 au 13/02/2015", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>1</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>26/01/2015 au 13/02/2015</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Renouvellement des raccordements en eau potable. Circulation interrompue.</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150126</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150213</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_1"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1581089, 46.1556613000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150206", "tv_description": "Renouvellement des raccordements en eau potable. Fermeture de la rue.", "tv_date_debut": "20150126", "name": "kml_2", "tv_id": "2", "tv_titre": "26/01/2015 au 06/02/2015\n", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>2</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>26/01/2015 au 06/02/2015\n</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Renouvellement des raccordements en eau potable. Fermeture de la rue.</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150126</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150206</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_2"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.16618300000005, 46.1642120000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150213", "tv_description": "Rue Eug\u00e8ne Delacroix : Travaux de raccordement des eaux us\u00e9es. Circulation interrompue durant le terrassement", "tv_date_debut": "20150210", "name": "kml_3", "tv_id": "3", "tv_titre": "10/02/2015 au 13/02/2015", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>3</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>10/02/2015 au 13/02/2015</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Rue Eug\u00e8ne Delacroix : Travaux de raccordement des eaux us\u00e9es. Circulation interrompue durant le terrassement</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150210</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150213</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_3"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15551900000003, 46.1593720000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150209", "tv_description": "Rue Saint-L\u00e9onard : Travaux priv\u00e9s sur nacelle. Circulation interrompue durant l'intervention", "tv_date_debut": "20150209", "name": "kml_4", "tv_id": "4", "tv_titre": "9 f\u00e9vrier 2015\n", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>4</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>9 f\u00e9vrier 2015\n</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Rue Saint-L\u00e9onard : Travaux priv\u00e9s sur nacelle. Circulation interrompue durant l'intervention</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150209</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150209</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_4"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15526690000002, 46.1708005000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150228", "tv_description": "Rue des Roseaux : renouvellement du r\u00e9seau gaz. Circulation interrompue en fonction des n\u00e9cessit\u00e9s du chantier", "tv_date_debut": "20150204", "name": "kml_5", "tv_id": "5", "tv_titre": "04/02/2015 au 28/02/2015\n", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>5</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>04/02/2015 au 28/02/2015\n</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Rue des Roseaux : renouvellement du r\u00e9seau gaz. Circulation interrompue en fonction des n\u00e9cessit\u00e9s du chantier</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150204</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150228</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_5"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14513699999998, 46.1658404000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150306", "tv_description": "Rue remparts des Voiliers : raccordement au r\u00e9seau fibre optique. Circulation interrompue durant le chantier", "tv_date_debut": "20150223", "name": "kml_6", "tv_id": "6", "tv_titre": "23/02/2015 au 06/03/2015", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>6</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>23/02/2015 au 06/03/2015</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Rue remparts des Voiliers : raccordement au r\u00e9seau fibre optique. Circulation interrompue durant le chantier</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150223</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150306</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_6"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14525090000006, 46.1650541000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150225", "tv_description": "Rue des Voiliers : circulation altern\u00e9e ,except\u00e9 aux heures de pointes en raison de travaux rue Rempart des voiliers.", "tv_date_debut": "20150223", "name": "kml_7", "tv_id": "7", "tv_titre": "23/02/2015 au 25/02/2015\n", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>7</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>23/02/2015 au 25/02/2015\n</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Rue des Voiliers : circulation altern\u00e9e ,except\u00e9 aux heures de pointes en raison de travaux rue Rempart des voiliers.</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150223</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150225</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_7"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.15010419999999, 46.1576739000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150214", "tv_description": "Rue des Canards : renouvellement des branchements d'eau potable.", "tv_date_debut": "20150204", "name": "kml_8", "tv_id": "8", "tv_titre": "04/02/2015 au 14/02/2015\n", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>8</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>04/02/2015 au 14/02/2015\n</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Rue des Canards : renouvellement des branchements d'eau potable.</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150204</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150214</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_8"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14896049999993, 46.1579196000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150226", "tv_description": "Place de la Fourche : renouvellement des branchements d'eau potable.", "tv_date_debut": "20150216", "name": "kml_9", "tv_id": "9", "tv_titre": "16/02/2015 au 26/02/2015\n", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>9</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>16/02/2015 au 26/02/2015\n</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Place de la Fourche : renouvellement des branchements d'eau potable.</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150216</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150226</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_9"}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14824180000005, 46.1575247000162, 0.0]}, "properties": {"tv_date_fin": "20150306", "tv_description": "Cours Ladauge : renouvellement des branchements d'eau potable.", "tv_date_debut": "20150223", "name": "kml_10", "tv_id": "10", "tv_titre": "23/02/2015 au 06/03/2015\n", "description": "<center><table><tr><th colspan='2' align='center'><em>Attributes</em></th></tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_id</th>\n<td>10</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_titre</th>\n<td>23/02/2015 au 06/03/2015\n</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_description</th>\n<td>Cours Ladauge : renouvellement des branchements d'eau potable.</td>\n</tr><tr bgcolor=\"\">\n<th>tv_date_debut</th>\n<td>20150223</td>\n</tr><tr bgcolor=\"#E3E3F3\">\n<th>tv_date_fin</th>\n<td>20150306</td>\n</tr></table></center>"}, "id": "kml_10"}]}